### Présentation Logiciel libre, savoirs libres, semences libres, société libre
- Jean-Christophe Becquet - APITUX
- LUMEN - Digne-les-Bains - jeudi 20 septembre 2018
- Licence Creative Commons BY-SA
